給絕望的死士

給絕望的死士：

只想讓你知道一件事

林奠唔在乎你，我地在乎
林奠唔聽你，我地繼續一齊講
林奠唔理你，我地繼續一齊做

今朝我地有近千人去搵一個人，就係想你知道，我地會關心身邊既每一個人、我地會緊張身邊既每一個人、我地更愛護身邊既每一個人。

過去4個人選擇離去，果種心痛比我地自己中催淚彈、布袋彈、胡椒噴霧、捱警棍更痛更痛，入心入肺！呢種痛根本係形容唔到。

我地真係輸唔起！

我知道我地做左好多、好多都無咩成果，但我地更加知道，我地身邊有一班為同一個目標，保持初心既人，以行動證明我地 – 不撤不散。

所以，請繼續同我地一齊並肩奮戰，齊上齊落，同聚同散。

保持希望！！！

一直與你同行的人

推

強力推

再推

沒錯，齊上齊落！呢度個個都係兄弟

push

推！！！

唔好死！唔好中計！佢地不知幾想我地死

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

[突發]全部覺得絕望既人同我入黎